覺唔覺d人唔識解笑貧不笑娼真係好on9

成撚日有人撐d雞 話笑貧不笑娼
真係柒撚到呢